[角川+DMM]艦隊Collection [36] 在爛B狗DDOS下仍然舉行的小型活動

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）
注：黎蛇是高達

有用資訊：

55

你是不是高達

想G活動map是不是跟住任務打先就ok

禾都想知 睇到1999

新post留名

lm

運輸使唔使落王點支援

p1p2我都冇落

萌新請教各位大佬P3落曬雙支援都卡斬殺可以點做

理世巴係大佬點同 我萌新

T有利 胸熱

4

已經簡左綠T落埋女神

田中迫害

樓主就係嗰隻爛b9

新米提督新post留名

唔係

新米重留到名即係未開始打啦?
開始打你就唔會記得留名
而係會『我屌卡都殺呀呀呀呀呀呀呀呀呀』

根據傳統上嚟屌兩句就會過到

you mean活動？

哦咁又唔限活動既你打EO甚至推普通圖應該都會有咁既反應

家下尻下尻下咁
完全唔夠石油呀屌

去1-3撈
我0油左

睇返覺得自己卡斬殺到開始語句不通
我係話,我都0油左,一齊去1-3撈油啦
你應該冇神威,有水母都可以撈,不過得80%入油點,冇入就F5
其他帶1隻潛黎吸傷,4隻DD帶運輸埇/大發,
咁一場可以撈到我諗50油(你放唔齊埇唔好去,會倒蝕)
然後補給一次大概20油20彈,咁你每次其實大概係用20彈換30油
我當然會多D,而且我依家3萬彈30油,所以先要撈
你冇彈就冇法,慢慢等啦

今個星期清晒p3+任務
之後2星期真.活動: 馬戰神打撈

我都想咁但係完全斬唔到

lm先

萌新lm

屌你有150輕巡邊撚到易

水母？
早已經將千姐妹改咗做航改

想死

打完P1運輸

大佬

頂你

P2空劣流？

你有3個選擇,
1係帶航巡+輕巡+4DD,咁就出門水雷+重巡地獄級2點入王
2係帶重巡+輕巡+4DD,咁就出門水雷之後向上入潛水點,再去空襲點,再入王
3係用重型陣,行齊咁多個點,但穩到好似打1-1咁

宅女仍然係我地熟悉既宅女,雙火箭輕輕都打千幾

1是給正常人玩的嗎

我就係用1打完先知有2/3
其實最難係閉幕雷,雙空襲各炸一點然後用警戒過冇乜大問題
反正宅女點先係最簡單

打之前記得接任

2 3都係訓住過
想同DJ玩推薦+由良+荒潮

點解我啲女打唔到千幾傷

內火＋WG42＋戰車
打落DJ下下都千幾傷

霞媽媽打得600幾

我冇戰車,得內火+雙火箭
你火箭都有分別,單發用WG,雙發先好用日式火箭
日式火箭單發比WG低火力,但雙發加成高好撚多

差一次先過到p1
不過依家連修船都唔夠油
應該要等聽日

好,今日股市大升,
盈利拎黎買戒指先

大破都可以秒DJ

你打丁唔夠打唔好勉強
丁送果枝好似係C炮,好多DD改二都有送,你遲下會有一堆,
真係過唔到,唔好諗住課資源過,今次過到又冇艦送,唔值

D錢留返黎課戒指is fine

媽媽揸流攤

呢隻驚得兩樣嘢要課金
戒指同埋床位

媽媽打左1118傷 原諒她了

升咗陣級之後過到呀
金就已經課過

有冇P3懶人包

其實點解你哋可以有咁多桶同資源？
羨ましい

留明

終於開完路
打個乙開路都咁Q多花臣

渠位都有用

理世巴點解打乙

快快手打通佢清埋堆濕鳩任算，反正甲章對我嚟講可有可無

D點 想點撚樣
四東海都仲可以搞鳩到我時雨bb

課咗
目前加埋明石都只係啱啱夠用

不是吧 今次甲應該易吧

打洞都要課其實解任送既都唔多夠用

懶，有冇打4次e3boss任務既攻略睇睇？

戒指比較重要吧
卡住99lv好唔知點樣咁

以前係既,依家玩提速就唔係冇打洞食兩個位真係變左罰企咁

打和啦
super~

2都好難

你用一戰四正空一驅囉

乜有得咁玩咁開心

可以,開路本身就要空襲點拎空優,你唔四空母根本拎唔黎
不過就要行齊水雷->潛->重水雷->空襲,超高消耗
不過因為最煩係閉幕雷,你咁既陣根本冇任何壓力可言,DD帶部johnston之類加埋東海打潛就得

請問P3點樣可以出門唔行C點?
另外我見攻略又話全高速船可以避A點 , 但我次次都係行勻晒C>B>A先入到D點

空母機動隊,全高速,咁就出門落潛點
你水打/有低速都會行空襲

屌你老母潛水點想點撚樣呀

我已經係用空母機動隊 ,
1隊用緊四傻 , 一航戰 , 二航戰
2隊用摩耶 , 妙高 , 北上 , 500 , 夕立 , 時雨

戰艦+空母唔可以多於4

唔好用四傻喇今個活動冇乜選擇,除非你係洋上補給派咁我冇野好講,唔係最短路徑就係2戰2空,岩岩好夠你空優,
我依家就係胸熱炮差少少斬殺,等下睇下友軍會唔會黎
你四傻想斬到,難D囉

一言驚醒洛克人 , THX巴打

我無渦輪幫長陸提速行多一個A點其實會唔會唔夠油彈?
加上我唔係打甲 , 四傻都唔夠砌?

想知如果甲打到P3 轉難度會唔會要由P1重新開始

is

咁癲 咁我卡甲斬殺點算

一日100戰果是不是太怠惰了？

會含撚

幫友軍含

信佢你就含撚

我等19carry我 佢先係真大佬

你卡斬殺降低難度只會回最後斬殺果一格血

道中好撚閪

上次e5冇打甲？

上次打乙

其實次次都食屎 已經無印象
好似2隻390重G

佢唔打甲就要含撚

閪閪下就會過到

我丙提

想開打活動發現二隊掟左跑遠征有排先翻 哭了

屌你老母卡斬 DJ都打唔死
屌曬你班八婆

屌你老母潛水點又爆屌
屌唔打了

最撚燥係下下出撚決支 但係屌你老母道中同我勸撚退左
浪費曬我啲油彈同閃我屌你老母
屌你出一次決支都4xx彈 3xx油屌你老母

出兩隻衝波

DJ要走潛咩

行ADGJ

巴打邊個點出?

P3 10機槍流

P1P2腳打吧 我都係ADGJ

咁重做乜，雙cav4驅屌陣偷渡

這遊戲太難玩了吧

又嚟巴哈神手配置

4陸攻炸佢老母啦

頭兩艘DD對潛裝(中同志加多支機槍)
霞媽二秋月炮+內火艇+機槍
Zara二炮二水戰
Atlanta對空裝
最後dd就對陸装

trust me, it works

巴哈友先見之明
當年深海未學制空科技樹 佢地已經提出機槍流打法
到依加制空1k起跳 搞到我地到要打洞全機槍

1K制空我放棄好了

不過機槍流事件令我以後都唔再去巴哈
笑足咁多年都記得

我會睇下有啲咩笑料囉
咩成日CCCC人品，CCCC乜撚嘢

一航烈風架

話說 岩岩解完週任攞迫擊炮先醒起
今次應該係隔咗成年 第一次有潛又有對陸
但係真心有人會用依件裝備咩

big think

有冇P3隊抄
Zekamashi隻超級夕張好難跟

痴撚線佢嗰隻146，仲要玩高級玩具...
我嗰隻都係得97，仲要用緊MAX 4連裝咋

P2 一舖出沖波
唔使再撈HEHE

之前已經撈左

去7-1升

升到30LV又有13對空 22水上 25三連機銃
沖波值得撈完農

跟到
不過我cl用緊亞特籣大

打甲本第就係一個含撚既行為

砌巴勁
求Carry

但係佢對潛真係用生命值硬接
唔要東海 靠2隻先制最多殺曬3條魚毛
依樣我跟唔到 我磨血分咗一隊東海
入斬我都可能會轉密瓜+風雲玩雷ci+先制潛

暫時:
朝潮 中不點 亞特籣大 布丁 鳥海 北上 4雷CI
入斬應該要轉陣
朝潮 miya 密瓜 風雲 布丁 北上 玩5雷CI

今個星期先開始打活動

好快解任了

日本仔個個都係神風特攻隊，完。

個個大佬都落女神玩神風

真.痴線

爛B狗

終於都斬左DJ

LM先
未開打
難唔難打

P3得空均 想迫死我地
但係磨血一樣S勝
都話唔係6G係侮辱

開路好似好麻煩

跟佢 唔錯...

DJ 輕鬆斬喎
夕張特一下斬咗佢啦

我夕張必娶，今晚色情下佢個白滑小肚臍先

屌你老母pt
S唔撚到呀

P2 S任?
削血已經搞掂咗

要開路

哦~
唔打P3住，偷返啲油先
咁快就用咗1萬，唔滿意

我得翻29萬油

一半都係浪費左係支援艦隊到
下下勸退浪費晒油彈屌

我好少資咋
162111油, 111853彈, 160713鋼, 208057鋁
844桶

途中打過EO，5-5差3場

支援真係去到P3先再諗
P1 P2一定唔會倒資落去支援到

我連5-5都唔會用支援，下下都爆哂啲資真係ON99

289211油
288444彈
299536鋼
296943鋁
2949桶
我丙提黎 平日唔刷戰果 最多打下戰果炮入3群

打慣甲，唔想轉返乙/丙了._.

磨血北上唔CI都可以150血打死隻王 咩玩法
A貨臭G黎架依隻???

+1

好彩上次冇走去撈海防阿婆

P3?
我未出御藏同佢

P3boss度出

究竟做唔做海防艦整備計劃個任務好？

有任務拎玩具就照做住先
呢次活動擺到明係比你撈海防
我都要撈返一大堆去比夕立食

目前我一隻海防都冇
打活動出極都係dd

P2我都出咗兩隻了
暫時我出咗 択捉同埋福江

食海防有咩着數？？

可以加運加對潛同加血

馬路油重要D

胸熱武蔵 赤城烈風架 雙cav
陸航112x2 有空優

法國原來打乙開心好多
有點兒後悔

打甲是生活態度

那我如果卡好耐斬就轉乙好了

又一個生命值硬接潛點

係時候測試新一代最強CL嘅實力
雖然同日本真大佬仲有一段距離

on9 膠龍改減2回避

斬果時一定要臉接架啦 邊到分到東海出黎

想七月grad trip去吳鎮守府同舞鶴鎮守府朝聖
有冇前輩去過？

你而家仲想去

我都仲想5月搶飛去睇奧運

七月喎

原本諗住5月尾去福岡佐世保
而家冇啦，fucking commie virus同日本官僚垃圾

我都諗住6月去exchange
今年唔去出年可能要defer

屌田中老母
P3A勝個任差一次係咁勸退

想請教一下G點空優配置
抄一抄功課，而家只有均勢 哭哭

大船流四空母屌死佢

胸熱四cv戰爆連合

G要用一般喎:o

睇返今朝我post nga條link

而家試下先
啲空優愈嚟愈難

係咪zara+由良+4dd

最後用大船流一下就搞掂
一般艦隊差潛姬點，

嘩我屌你老母
解潛點就不停A點大破，發生乜撚嘢事先

我愛你Zara

Nicole 攻略係唔錯, 上次跟佢打甲一take搞惦

正式進入迷你活動地圖

入唔到王啊啊啊啊啊啊

食埋宵夜繼續開路

P3好好玩

教我開路未

手把手?

我ok

屌 我就黎轉神風隊

戰爆連合唔係FBA咩 定係我記錯名

斬殺如果都可以見到呢個畫面就好了

連合艦隊一場就搞掂，有撚排打了今次

Nicole巴打係咪冇睇過粒拉

粒拉

退避真係好撚on9, 士氣降到0

G點咪zara+由良水戰架

大船流啦
細船打到瞓著都未打到

點跟

跟Zekamashi

是日甲級戰犯：長波
小鬼不停爆炸

餵左耐久未?

第一場死傷慘重
長陸唔撚打王 媽媽幾勁都冇用

哪有海防 哭哭

個小鬼點難打到-.-

黎蛇打得咁快 點跟

今日打完p1p2同開路

我未開路

卡斬了 怎麼辦 王房都入唔到

橙

EZ

好想屌人老母
今日就撈到高雄,之後順手造船中咗金剛

仆你個街
解任務打2-2嗰陣又出隻金剛俾我

唔好再做船啦

早兩日係咪有大佬實測(中伏)過,餵輕巡食兩海防個任,餵夕張唔計數?

最後直腸

我頭先連續2場Q點勸退

女神

唔斬王根本唔夠餅解週任
仲要打甲先夠
又被田中撚

屌閪入到王但卡死左
Html5真係好多bug係街都係用番App版算

請放棄普通造船
遲下你大建仲過癮
4000/6000/7000/2000 出隻金剛比你

到時我會喊出嚟

艦娘必經階段

水打斬應該好打好多

有個任務要食4隻戰艦

戰艦呢啲真係求其打普通圖出大量
我都儲住咗唔食住

嗰個任前置要打7-2
我驚佢開唔到

DKLM , 菱餅改修：破 個前置要用夕雲級驅逐3艘及以上的艦隊出擊2-2 2-3 3-5 7-2我d夕雲級一艘都無升過

今次無甲板拎啦

咁多隻夕雲型一隻都冇升過
呢類甲驅改二之後好實用㗎喎

打完DJ乜7都冇

現肝

我都冇升,岩岩解完夕雲65,風雲50,朝霜35,
係得3-5出過事,重要係陪跑既夕張日進出事
依三隻由頭打到尾唔洗修

全升80UP

得隻夕雲囉另外高波 , 清霜 , 朝霜都無郁過

唉 , 唔肝啦 , 其實想快快手打完活動等12/3去打仁王2
點知見到上邊有人話前置要過7-2 , 睇一睇番個任務list先知瀨野

7-2好易打

問題係我除左夕雲之外 , 另外3隻都1 lv

7-2直頭易打個今次個濕鳩活動多多聲啦

仲有3-5同活動P1要過呢

P1唔洗用夕雲型過,冇影響
3-5唯有用臉過/女神

我臉黑過鑊撈

Fuck china

今次d空襲仲猛過上次秋活大型活動, 下下見紅
利申:迷你活動

我係PT小鬼群出事率仲高

就黎打撚爆個mon佢

I mean 基地比人炸

資源插水

PT小鬼係田中性暗示提督課金打洞

依家已經好有性衝動想打洞

好想幫POI瘋狂打洞

生性d得唔得丫diu去到門前都要跪低大破

Q點真係閪
屌佢仲要專打中破左既船，識讀心咁款

D，L同Q呢三個點輪住嚟勸退
好老實如果唔係要做嗰堆任務今次活動連打都唔想打

依家L同Q輪流爆

D點落夠先反/L道支生性就無大問題既
Q點嗰兩隻金118又罰唔到佢企

3-5都要用臉係咩玩法

其實道中維修先係無底黑洞
又真係好實用 鋪鋪都㩒一下好快又課金
反而女神用嘅機會好低

上次淨係斬殺期先用都用咗差唔多廿個

終於可以收工
斬左6次終於斬到
最後請隻boss食左2下波餅胸熱炮 直接收佢皮
長陸i love u

田中手控

屌你突然覺得自己上次好負碌, 用左2-3個

開路中

[桃の節句任務]菱餅改修：週本身要用6個餅, 前置要用25個餅, 係咪即係今個星期唔駛做?

斬甲就會夠
本身冇而家10個停咗喺沖波
甲送12菱餅
沖波+週用21個

唔掛得大家急住斬

開完路 巧難打

大佬既難打=殺完隻王居然有一隻小破左

要開佢出去泊地點維修了

難打都係因為堅持一定要用無倍卡嘅老婆

有倍卡list咩

禮號+長波型咪倍卡

你地真大佬 得我萌新

都係一隊東海D點 一隊22王點好了

我拎隻8x足柄出去佢打二連雙miss

D點

pt我屌你老母

一炸炸3隻大破

全部有改二都唔升
我升緊沖波上90

朝霜CI秒左隻王

おめでとう

代價係用左2個女神，2set雙飛

這代價很少吧

一張圖都迫人用女神，好難想像之後啲活動田中會點整

你地削血派唔派支

一個迷你活動都可以搞到咁惡啃係田中呢條撚人先至做得出
所以隻支那爛B做得起並唔係冇原因嘅

關咩事啊
唔玩呢隻,唔等於要去玩第二隻同題材既驚
少女前列線夠出得夠早,又玩法仲要一樣咪又做唔起

派哂，唔派冇可能過PT

其實打小鬼用第2定第4好

用第四，用第二長門胸熱左點打boss

諗住解任先用比叡伊勢編成

解任也是胸熱吧

大佬有冇配裝

好吧
我跟z字頭個日本仔砌

黎蛇是甲提嗎

是

點跟....

今次點解唔甲

唉唔想打..

成日被勸退仲邊有心機打

點解見到個個都十幾廿個0餅入場
禾就一個刀矛
上一次派0餅活動係咩時候

系..

0餅入場
之前已經食晒剩低嗰啲

禾也是

Same

打到灰機了

唉!

上次有0餅活動係幾時
我玩左兩年幾好似未見過0餅呢個道具

很不開心

典搞

你化身高達上場打

又勸退屌你老母閪死pt

最近嗰次好似係2017年

好想大破進擊

真 想覽炒
屌佢老母死pt

屌打撚到燥

仲未入坑

已經打左2萬油彈
仲差2次P3A勝

剩係攞副ne式車頭都搞餐懵

30萬彈點跟

卡到出屎了

我不打了 要休息一下 san值歸0了

派左道支削血真係好打十倍

還是一樣屎吧

癡線, 冇道中支援點打

啲資源唔慳得，田中計好哂，啲周常任食你鋼鋁，張活動圖食你油彈

打乙都要落雙支嘅時候打甲竟然想唔落

理世巴乙好唔好打 想轉乙了

都仲可以嘅，我今日試打三場斬殺冇落任何支援都可以入到一次王同打剩隻王30幾血

屌閪解完了

我係咪應該解週任先

道中咁多ツ唔驚比人抽乾瑞雲咩

Perth真係好撚淫 有冇人覺

入斬了

黎蛇咁勁

等友軍吧

真 解下任算了

迷你活動有冇友軍都成問題

希望在明天吧

真係冇咪到時先斬

屌你

系

然後就一個T不利

p3卡斬兩日
切乙保平安了
乜陣容都試過曬
今次個道中仲難過上次e5e6甲 不了

:So their flagship is a light cruiser?
Yes but actually no

媽媽已經沉咗3次
專吸火力

北上我屌你老母 我個S斬呀

決定儲翻幾日資先

其實聯合艦隊日戰冇胸熱到都幾戇鳩

斬殺潛點係咪靠roll面

完全過唔到潛點,都係遲啲再打

我懂你！

屌閪,唔記得幫速吸補洋上

勁 我連斬殺都未進

需要休息一下先可以再玩呢隻game

不玩了

休息一下吧

感覺上撞多幾次打到
但係打1場好耐

收工
收起密瓜 換2隻CI打頭陣鎖頭就得
直接300+200

how gun

你地個個真大佬歐提

俾個垃圾攻略FAKE左
聽朝應該斬硬了

Fake咩

帶撚左雙水母+補

長波癲能左紅T諗住斬唔到點知一下打爆左對面個頭 cap都cap唔切

cls roll低甲直接爆頭秒

其實我有3塊甲板 可唔可以唔鬼解啲死人任

馬路油S勝先0.8%
係咪可以收工繼續大建算

迫婚行動太痴線

上年我都諗住婚
但係風雲嘅出現令我變心

斬5能到,得返50個桶

P3卡斬中
呢次係咪又要賭夜戰鎖頭

可以長陸3炮打死院長+雙重巡
之後夜戰得返滿血王比你慢慢鎖

仆佢個街入到夜二隊唔係中破就大破
打條撚

19仔見字速回我

屌長門開幕唔胸熱，仲要俾人打爆左
瞓了聽日再打

ching咁夜仲未訓

放棄了
希望有友軍

頭先好夜先返到屋企
本身諗住斬埋先瞓但不了

希望斬殺都可以咁順利

瑞雲改二有抗擊落回避

轉頭小鬼點就勸退

上支援是常識
水打伊勢有瑞雲+噴屌炮高機率打中PT

應上既都有上, 拿拿林上番兩件熟練見張員, 橫惦磨血唔駛咁高火力

用機動定水打斬好

水打攻擊順序會比機動好

道中一隊先手，減低2隊食分手雷機會

Boss點水打1隊打兩輪可以幫手清人地2隊，唔係連夜戰嘅機會都冇埋

D點勸退

水打是一種態度

高速空優機動是一種態度

返P3 S勝刷海防

等友軍出黎先去刷，次次2隊淨一隻

甲
啱啱打到P3，路到開埋，想做左個任去...
5進3次L點大破，2次Q點大破。
已放雙支。
係咪轉乙會好啲?

放隊道支黎睇下？砌得好嘅L點道支起碼收兩件小鬼架喎
Q點就洗面啦 我斬果時都係咁比隻118收皮

Atlanta有時可以罰到118企

隻驅一發大破我啲水戰架可以點

今次對面空襲+118咪算易
已經接近0威脅
pt+輕巡仲麻煩

真

水打巴打空均定空優斬
水打我要兩隊陸航22先有空優

屌你老母對面架DD一下大破Intrepid

空優 出門制空570up 雙陸航112 空劣線170

等友軍救世界好了

哇ching 睇黎你支援呢課要讀過喎好唔掂
首先cv轉二航戰 然後擺兩架最靚嘅彗星 金剛同nelson轉colorado同小天使 兩架dd我自己就落綾波夕立
堆滿180火力上命中+5以上嘅探 42號探落黎哂氣

連跌兩次又係佢

呢個陣唔係好難砌姐

機動隊就唔差在用埋高速+空優流
收起日進 換返明石/含JJ行快線
長門用返51cm+一式+電探最大化攻擊+發動率
可以3炮殺曬院長+2隻390 你依加最多打到佢殘仲衰
空優流陸奧換番隻偵察機都得

陸航其實可以121+112 咁樣你550制空就夠
可以解放返2隻空母攻擊力

斬殺用機動會唔會好危 道中惡過狗咁款

大慨斬咗10次 9次入王
每次都維修+total 2粒女神
最難係pt大破搞到無得維修
但係最短路線+油彈充足

屌你老母田中, 正式進入斬殺

你要成為高達

發覺解任仲煩過打主任 邊到去湊夠啲改修艦 仲要去解7-2真係

解7-2唔是問題，其實7-2唔難

主任, 任務都唔是問題, 最煩係0餅唔夠

問題係要打咗P3任先係一個大問題
利申未過到PT點

手足都未斬?

開咗路之後就未試過PT點放行

仲有唔夠6粒鐘周任就完

Btw 隊伍至少2個見張艦, 5航上火箭機

預咗解唔到架啦，決定而家開Ring Fit做下運動。
頭先我個藍絲老豆又同黃絲老母開波，冚家唔睬老豆。

全部跟足，就係偏偏雷擊戰就爆我1-2隻驅

機槍有冇上埋?

當然有
打洞噴進同機鎗全部都上齊
支援可以全部Miss

屌, 我都要做下, ring fit買左番黎一直懶未做過, 得閒笑下uncle d on9 concept, 慢慢佢就明, 洗腦洗得耐係唔會咁易醒

解密仲煩過打BOSS

我老豆係做街市，比民建聯洗腦咗幾廿年，無得救。

本來買Ring fit係比家母做運動，但而家無Gym做就唯有喺屋企做

長波我愛你

恭喜巴打

今晚應該斬唔到要等友軍了
睇唔透田中想點 堆報酬應該加賀改二用
唔通之後冇任務俾

是咪得我仲未過到

仲有我

我也是

我們不是孤單的
btw有無性趣開TG群一齊傾？

我見到有唔少人斬殺都分一隊東海出黎
其實係咪會C服d

炮友群嗎?我可以

冇人係到睇頭啲支那狗就會放肆了

放心。
兩邊吹啦
欅坂post都係咁

你喜歡你開個吧

分一隊出來了 道中C服啲
但還是會卡斬的

咁得閒先

其實道中爆得最勁係Q點

分一隊去D點其實都係一樣咁仆街
潛姬見你刷哂閃又可以或者抖完就大破你返屋企

感覺上斬殺期Q點難打左好多,未入斬都試過出事

試過俾架DD一下大破我隻空母

機動水打都係小鬼點爆多

禾有個,變左GBF群了

想知週任夕雲型解P1 boss係咪得輸送聯合揀

單艦隊都得

唔能斬了 去轉豬

佢谷霸,不要入

單艦隊就得

做完半個鐘 手瓜又起返
累了，玩彩虹冒險先

屌你老母邊度搵咁多架輕空/戰艦出黎改修
唔通要即場建造

打打吓有了

諗諗下唔做個周任都係少一張設計圖
都係慢慢打算

做唔撚柒切

係唔撚想打
今日斬P3我個SAN值已經歸0

負撚左了

仲有3粒鐘

巴打斬左未
見人入王幾場就斬，但我打左1X次先斬到

覺得自己斬完翻去跑7-1有啲癲能左

P3總數46場入斬卡33場
聽日繼續

33場計唔計埋道中勸退先

46入得15

落女神撞吧
今次個道中真係CLS

潛點就爆我返屋企仲快

周任0餅做唔齊的

16+3-15-6= -2
屌

唔係wo, 仲有個輕巡任+4餅, btw都做唔切, 算9數

我而家有25塊餅

當斬得切都唔夠時間撈戰艦, 仲要鳩餵海防, 就為左個周任,
都係留番下次活動算

餵船真係好撚ON9
嗰五隻正空先至煩

7-1玩半日都一打bb同cv

唔駛煩, 做唔到周任, 留下次活動, 唔信冇野換

半日

玩低保大建都出到戰艦

未斬

dllm打曬啲輕母翻黎先發覺唔夠菱餅 on9

多謝巴打鼓勵, 本來唸住放棄訓教, 但唸唸下仲有2粒鐘冇理由唔搏下架, 點知真係趕到尾班車

哇勁到日戰斬

長門日戰一下爆頭, 院長改又on99唔去護航

唉 我幾時先斬到

空均水打, 雙支雙飛

回幾日資先吧

DD全婚

有冇大佬有斬殺陣
救救萌新
我做完P34A勝同埋個周任就訓左
斬唔到唔夠餅做個改修週任

雖然0餅入場都點計都係只可以做一次個改修週任
但始終唔可以係第一個星期斬完搞掂佢都係差敢D野咁

這些機會...

今朝2-1 6潛比人炸到全部用得嘅都中破大破....
發生咗咩事

諗住解南西，第一場已經廢我3隻武功

2期仲解南西=低B

梳囉

想問飛龍算唔算稀有？

救世主出現

上位提督會farm佢改二啲飛機

行2-1

九七艦攻游泳咁廢

???

我就係已經解2-1

1輕4DD1水母 5進5出

有用+3命中
打3-4定4-4最好編成係細格放1架
唔知點樣個公式好揪啲

我好似農咗10幾架改二出嚟

拎完友永食剩2架做後備
江草都好似有成20架

可以慢慢等強力友軍

不打了 先儲資好了

反正啲潛冇野做咪日日攞去洗

後半期係咪代表今個禮拜都冇

沒差吧 反正現在也斬不到

之前做完一堆編成任務,依家開咗一堆打2-3嘅任務
究竟我應該衝3-2定做晒啲任務好？

不知道沖波任要不要揀甲板
解到兩次週任才有兩張航空設計圖
有兩塊多餘甲板

Simultaneously

本有3塊甲板 利申唔開複製人

如果唔打南閪, 班死庫水會失業

我也不開的 除非撈到多餘Sara

我想要Sara二號機阿

隨緣吧

我造Sara出大鳳三號

早就三隻了

你勁
我而家撈到啲天城葛城雲龍改完拎飛機就當肥料
多到拎嚟食

冇人理萌新

我都係萌新 等友軍 完

咁咪唔夠餅做個改修週任囉

有所犧牲在所難免

人地以為拎啲獎勵係整二號機用
其實之後冇做齊就改唔到加賀同矢矧

今次活動唔知點解冇心機打

我連沖波都未有

不會吧 出改二點都會比一set任拎吧
不然新米不用玩吧

Same 解到幾多解幾多算

航空均勢水打連合艦隊
1隊長陸五航伊勢呀洲神威
2隊長波北上阿特蘭大朝霜chikuma鳥海
陸航1隊D點, 2隊1偵3陸戰王點

斬殺都留1隊東海呀
係咪即係賭國運等長陸生性

思路係長陸日戰爆頭, 爆唔到頭就入戰做選擇題

2隊咩配裝 全部ci手？下面兩個2連？

你陸攻入到去輸出都係有限, 不如1隊去D點提升道中通過率

長波雙魚雷見張
北上甲標對潛兩件裝
阿特對空CI裝
朝霜二連照明彈
CHIKUMA雙炮夜偵士巴拿
鳥海3號炮 OTO副炮X3

多謝大佬指點

利申第二次打甲, 小佬

甲數根本冇關係
我啲甲全部都係抄返黎
你思路清晰過我

祝你好運, 早日逃離田中手控雷達

甲是一種態度

日斬

今晚再試，fail就等友軍

解下啲月任算，無資打活動

想請教吓陸偵個功用或者加成有幾大
成日諗唔係應該四陸攻搏斬多件雜魚咩

另外輕巡食海防個任，夕張改二計唔計做輕巡

田中見啲玩家原來咁忍得啲活動同任務咪越整越屎

有冇另外嗰張 秋月防空嗰張

陸偵主要係用黎加航程用, 又或者你優質飛機唔夠, 用黎攝位, 強化三架飛機既輸出用, 你4架都銀河緊係4銀河好; 唔建議用D唔肯定既野解任務

士巴拿...

我係用密瓜解任

陸偵係幫你加航程 / 制空 / 攻擊力

最尾個0餅任完全唔抵做

15000鋼鋁換甲板/夜戰士巴拿

那不要解吧

準備食哂佢

我都諗住唔解，甲板仲有2塊。
加賀頂盡都係用一塊，開放改二應該又會有多一塊可以解。
到時候都仲可以整多架赤城改二戊

Finally

這個飛機是兩年前的產物吧

當時我仲改緊啲356同試41
完全遺忘咗佢

我都係

以前冇高階飛機靠哂佢的

兩年前我仲做緊丙提 嗰時見到呢㗎+12制空嘅飛機
覺得踏進人生另一個階段

勁到...

又屈

勁

勁到

ging, htc

今時今日個個都有+12飛機
個個都做晒大佬
得我一個廢J

到依家都冇嘅路過

但個加成率好似唔明確？

唔知做乜鳩用google入到去個網得白畫面，清晒cookie，cache都仲係咁，但係用vpn又上到
奇撚怪，係咪得我一個係咁

好彩之前儲落咗6架BB未拆

想問如果改一果陣打左洞 , 之後先再改二既話 , 洞位係咪唔會消失?

睇標題

開洞係跟一世 破左處就係破左

點跟.....

THX

航程+2 觸接率+20% 陸偵補正15%

破處記得留相

撈多幾隻親妹妹咪可以無限破處
外國血統就話難...

5-3死閪圖屌爆你老母臭閪

屌

傻閪先打唔到

收

佢冇錯5-3易打到嘔
雖然我落道中

屈指一算,自己完全唔夠資解空母食5空母個任,我根本就唔洗急住去搞果堆任繼續刷戰果
hea左十日都重有400名,月未睇情況先做戰果任

唔好急住斬,依個星期友軍到,會易好多

呢排放棄左 儲下資算

斬左繼續養生mode hea打最後一次500

30萬資係唔可以繼續儲上去的

而家29萬油
仲未爆 技術性調整嚟嘅

是日貼堂

pin起jor

倒返轉如果婚左冇打洞咁算點你老婆係處女

我都有好多婚艦冇開洞 40幾隻婚艦可能得10幾隻開左

我蒼龍 飛龍 差唔到140都仲未破處

話說我真係好配服一堆175既大佬
我由11月(左右?)開始都沖左4次戰果,出擊次數少極有限,7-1王點1400經明明好和味,但係到依家班囡最高果隻先14x,重有2隻得12x,到底175係點沖出黎

咁撚愛國就玩爛B啦

唔記得邊個ser頭十有個係支國人

上次定19夏event頭三都係NGA

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」では、ミニ期間限定海域【桃の節句！沖に立つ波】を作戦展開中です。ホワイトデー全日3/13(金)夜に「友軍艦隊」が作戦海域に出撃開始、艦隊援護のために同海域最深部に突入予定です。今週後半も元気に頑張ってまいりましょう！
#艦これ

而家29萬油
應該趕得切係爆資前出友軍

我抄nga攻略

咁華人區好多都跟nga
而家二代獨立咗未跟佢做參考

應該咁講 日本仔會出攻略而又信得過嘅得kiton同zekamashi 佢地rta完就繼續做翻自己野
係得華語圈堆人先咁得閒寫咁大篇攻略仲要rta埋

Zekamashi有時D配裝幾神奇

媽的，終於入到第一場

Zekamashi有時啲艦真係估佢唔到可以咁高LV
有時真係花式

而家先得閒執隊

望返你話1隊東海
1隊1陸3陸戰, 係陸戰唔係陸攻???

牙洲是唔是帶吊臂? 神威是唔是要帶洋上? 帶幾多個
2隊點解會係築摩嘅

陸航其實睇你鐘意啦有人鐘意帶多D陸戰黎幫手搶制空,有D人鐘意兩隊8陸攻黎拎多D輸出硬食,個個人感覺唔同,你同樣難度同樣配置出去打都可以好大分別,2隊8陸攻有時可以炸曬對面前排,有時可能攻擊隊多數未歸甚至全滅,所以真係好睇你感覺

牙洲吊臂定水戰就睇你本身夠唔夠制空,乙黎計要650左右出門,本身單空母有少少唔多夠;神威水打要帶洋上(唔係本身你就唔洗帶神威)
築摩係佢鐘意/佢老婆/佢有升姐倍卡好似是足柄

倍卡係禮號組同埋鳥海

你們都很能牛

你最逼

驅逐艦雙紅炮加魚雷係咪冇cut-in?

有

其實係咪唔建議咁樣配？
上網見到話會變成炮雷混合cut-in

係 會廢晒
一係雷ci
一你炮雷電ci
一係雙炮算

筑摩有倍率 1.4倍

我一直都以為淨係得禮號同鳥海

反正唔覺

真阿
都打唔中嘅屌

別人的長波/媽媽咪有陪卡
自己的咪刷彈

True

山風真棒

卡死在嚮3-2
6隻dd點過

1cl5dd 善用警戒陣同女神

女神係乜鳩

係咪姐係呢樣？
不過原來要500円

你get錯我意思

btw, yes

咁解下任務先升上改二再算

btw
應該要新型砲熕兵装資材定新型航空兵装資材好？

咁新手好多都係用損管撞過去架啦

3-2姐 落女神係咪誇少少

而家有J陣應該唔使出動到損管同女神啩

3-2 開發完高速+會唔會輕鬆啲
不過落得一支炮

撞出去啦，仲高速+

中間個個好易爆琴日解任懶就咁出
連爆3場

3-2高速+係就係易過唔+既,反正王點都係水雷陣,冇裝都打得過

問題係新米佢邊有咁多加速

人地新米打洞機都未有啦

咩邊有咁多
係一個都冇

得吹雪破咗處

有資得閒你一定要開發最少6個+6果隻加速,
然後活動撈到天津風之類,一定要升到改做黎拎佢個+13,唔好因為『我屌又唔出XXX成日出隻天津風比我做乜春』就唔升我之前就係咁on9碎左好多隻先知+13同+10有分別

總之記得+6/+13各要最少6

純粹覺得如果要玩到女神先過到 不如開下野
反正要用

有咩分別 平時用+10就算

提速做高速+要有+6同+10/+13一齊用,冇+6你放5粒+13係武藏佢都係低速

咁+6配+10都係提速

普通艦係,不過有部份特別慢既,例如夕張改二特,
你放+6之後要放2粒+13黎提做高速加,放+10就要放3粒,
所以+13點都好過+10,有條件梗係留定先啦

姐係要天津風牧場？

唔係專登搞,但有餘力就留定
提速到用時方恨少,你打4-5就會明

真係無留意天津先有

咁武藏改二都有既

唉
家下卡3-2卡到咁
我打完2-5、4-1先再算

目前我個to do list：
升千姐妹上航改二、飛龍上改
升第八驅逐隊、利根型、長良

你好缺空母?
千姐妹留做水母好wor,除非你遲下有日進/水水,唔係水母就係佢兩隻,裝甲標開波就冇2隻

係當初冇用腦就升咗上航
目前兩姐妹都係航改
家姐lv43,細妹lv37

正航兩隻
輕母唔計千姐妹有六隻

配置來看看~
幫你執執

撈到再升過啦，水母值得你升多隻做二號機
有好多圖帶水母當你輕型隊（2-1，3-5等等）唔會迫你上去打空母路線又有先制攻擊

1-5第2/3點出好多

另外升佢去35/50送果兩枝12cm30連裝噴進炮好重要，一定一定唔好拆！

一陣send上來

兩枝噴進炮俾咗吹雪同五月雨(好似係)

加油呀巴打
今年同下年都唔知叫人點考
無上半年堂咁制

開發到啦 唔太重要

正解

加油巴打

噴進炮係改修到改2之後拎黎升lv,要好大量(起碼40枝),
但係全部都好難拎(雲龍天城改/伊勢改二之類),最易就係刷千歲千代田,
總之千奇唔好多手拆左去做日任之類,你會後悔

舊野開發到 唔洗咁強求
改修大把野係佢前面

忘記左開發到
不過機率都同食屎冇乜分別,資源大佬可試,萌新勿近

都係日任3發 儲儲下就差唔多

我中六叫好啲啦
只係冇咗兩科Mock同last day
係咪都教完書

目前ok嘅(應該)

我地所講嘅噴進係呢支，航空戰/開幕戰發動到可以免受敵機傷害
但只限水母、空母、航巡、航戰、武蔵 適用~
同埋記住可以開千姊妹農場，噴進砲改二要用返噴進砲

試過開發，成功率又無你所講咁食屎喎
可以順手開埋10CM砲改修D型/秋月砲

驅逐上完都係冇用？

3-2 盡量1輕巡5驅
輕巡: 砲,砲,水偵
驅: 砲,砲,電探 (有10CM連裝高角砲就用呢支，同埋配置水上電探)

冇
但係有方法可以拎去升艦
到你過到5-2再教你

係

整夠4支噴進改二就可以喺5-2-1 極速升LV
(只限上述艦種)

4支要幾多粒野

一枝再加bofos就夠啦升V艦再用4枝貪刷千姐妹咩

考完都未必過到5-2

你考完有時間肝下LV就好易過
5-3就好難過

刷4枝係用黎放4部V艦然後旗艦裝3隻+13黎升其他非V艦

我諗住整夠12支喎
伊勢、日向、鈴谷、熊野 各自食1支 (4支)
空母 6支輪流用
水母 2支輪流用

我嗰陣扶桑山城都各4隻 都係咁升
真係唔難，係螺絲麻煩

咁撚多噴二拎黎雞奸小鬼?

升空母系咪一枝
算其他咪3枝
4枝關多個輪型陣
感覺3枝個陣已經好穩

噴進呢啲神級玩具緊係整多啲可以玩
有時島風大佬都差唔多上到噴進都上哂

頭先睇過秋月砲我有成24支

我連小綠炮都冇10枝

4隻秋月 4隻照月 2隻涼月 2隻初月

1隻照月同1隻涼月 無改

愈黎愈少用秋月級大空襲會用特大,細空襲用poi上B炮戰改算

好自卑
得12支秋月
噴進仲要得解任個支

秋月我老婆
準備緊2-4號機結婚

涼月我乖乖女 去邊都帶佢出去

點會 我鯨都掟果到升

屌你老母田中嗚呀~~~E4哥特蘭打撈完畢

大鯨用到噴進????!

Gotland有3號機 hehe

大佬幾號機?

唔係比大鯨用
係比另外四部用,然後大鯨用迴避/pad
簡輪型陣
咁樣空襲90%只會打另外4隻,噴炮發動無效化攻擊黎升
大鯨都有機會中彈但機率好低

學到野了
等我搞掂埋4號機先再搞大鯨~
99大鯨不是夢了

使鬼噴進咩 三支機槍比佢都夠做啦

一陣試下先
用3支25三連集中好定普通三連

New Ship

我自己就3支三連集中

多謝大佬 愛你

你咁講佢大鯨單拖拎住3枝機槍出去單挑5-5

當然唔會啦屌你

可以掟上丙提memes

繼巴哈12機鎗流，今有連登大鯨3機鎗單拖5-2-1流

然後咁岩miss左果波空襲,MVP結算果陣就key果副扮勁黑超上去

無睇半日又多咗個memes

笑死
刷閃先，啲艦打到哂閃

我個ser又lag到仆街

真大佬

個艦po咁多人真係少見

有活動同新米玩咪多人

我在此鄭重宣佈
打甲係極之高風險嘅行為
結果根本不可預測
以為可以透過往績、活動走勢，
從而搵到一啲蛛絲馬跡來作為預測根據？
老實講，根本係天方夜譚，痴人說夢嘅幻想

難得有新人入坑，不過巴打佢溫緊書
我喺呢度請大家要多多支持00毒撚巴

黎蛇等友軍吧

有新人入坑個post熱鬧咗
平時除咗活動大家都冇咩progress/目標可言

用大屌陣過5-3解任爆到七彩

練婚艦
清任務
改修
打戰果

想買GBF OST 係咪要係cystore走轉運？
香港仲有冇現貨

amazon冇咩

目標
1: 12支噴進改二 (3/12)
2: Saratoga 二號機Get

真心唔明你要12枝咁多做乜根本4~5枝已經好夠洗

型囉威囉英雄主義囉
講笑，有咁嘅心機先算
支51同試51完全未改過

其實51巨根改修左多唔多用?體感(今次P3 boss計)裝左51巨根會狂miss
武藏試制51巨+46(好少星)+一式穿甲改+強風,13x

黑妹我比試46同美國砲其實好夠做
試51反而比長門用更好，51就真係唔知點用佢好

我的目標是有震電改

你可以選擇買起田中或者買起一部時光機

震電是我的愛機

如果出個任係5-5要打10場S，我都肯制

仲有幾時出xp55 hsp.75 ss4

我預感就出噴氣式震電

就咁5-5太簡單喇起碼都超越過荒朝果個任既要求啦
例如限定6DD S勝

荒潮嗰個真係世界級

A勝已經算好S勝真係送戒指我都唔要

當時仲要係舊5-5，打到發脾氣

個陣打三場過左

舊5-5係點?我冇經歷過
以前2圖我都未必個個月打,4戰2空都成日出事,3圖更加未打過
果時連1-5都會比先制雷擊炸到傻

舊5-5好玩的
包你返唔到轉頭

真屎坑

shit map

我想要返1期5-4,3-2

第三方賣同埋新品唔送海外
最後諗住買多啲嘢一次過轉運

呢個真

我想要1期2-3
呂醬99偷油偷彈一撚流
以前偷6個鐘都唔大破好好用

真 爽能死

話時話噴進炮極限係大概9枝？
聯合艦隊要一個cl+2dd
頂盡9隻艦出特效

定係支噴2個加成多過機槍

目標
1. Saratoga 1號機get

友軍今晚幾點到?

CL DD都帶噴2改

咁我要留番d 艦去養殖

係勁嘅

大建

今晚有友軍同埋下個禮拜實裝沖波改二

本日夜実施予定のオンメンテ＆アップデートでは、
●【友軍艦隊】出撃＆期間限定海域への突入開始！
●艦娘【ホワイトデー】ボイス期間限定実装開始
●【ホワイトデー】季節家具の取扱い開始
●【艦娘へのクッキー】取扱い開始
●【母港最大拡張】枠の拡張(+10隻&40装備分)
を予定しています！
また、「艦これ」運営鎮守府では、現在主力オブ主力の甲型駆逐艦一隻のさらなる改装の準備を進めています。外地の港で空襲に斃れた夕雲型駆逐艦…新たな力をもって抜錨する同改二改装艦は、来週実装予定！

沖波差唔多80了

早幾日先升到30lv一改清任務

友軍重要等多1個鐘先到
屌開引擎加速啦

TRANS-AM

升住沖波等友軍好過

CL DD就用返25cm三連集中+6算啦

未撈到...

砌巴 我地有新噴進memes

依度發現疑似新型巴哈病毒
仲要高度人傳人
患者會亂咁配裝
快d將患者捉去隔離

我地連登艦娘台要立即封關

而家差3架就齊艦嘅圖鑑
Saratoga 酒匂 平户
平户今次應該撈埋 酒匂應該得閒先去6-2搞掂佢 saratoga真係起到我頭痛

我差上次活動出嗰隻DD

失控
病毒變種大流行

勁撚過

作為提督要追求盡善盡美, 才是對艦娘負責任的態度

友軍未黎之前,永遠兩隻重巡不死
友軍黎左長門炮就好生性咁秒左其中一隻
長門生性病提督倍感安慰

友軍

忘了E1P3消血的編成是什麼
怎麼辦

好了,等埋遠征回來今晚斬

共勉之

大鯨唔娶了
龍鳳就娶

三色都娶是常識吧

哪有戒

課
連少少錢都唔肯課你重敢話你愛佢?

龍鳳我一早娶咗啦

1隊2戰2攻陸航王點要幾多制空

出門700

空均呢

秋霜？上次削血果時出左了

你放一隊去辛棄疾點？

你打甲想斬殺最好就2隊都放王點,會輕鬆好多

唔好

想打到癲咩唔放潛點

咪係
依家有友軍,梗係想道中易過啲

法國 去撈p3點都要派道支 唔係小鬼點唔使過

是喔

英美聯軍

媽的

爆到九彩

機動定水打好啲？

勁戇鳩

派東海潛點都爆炸你老尾

仆街了，之後一定打到瞓低

聽天起身先切隊打 攰了

擺吃城會自斷一隊強友軍喎

英美聯軍都夠做，日戰S咗

暫時

咁落邊架CV好

五航

空均？
我原本預定 吃城+sara

放哂噴氣機+頂級艦戰上去都同赤城差唔多吧

屌閪

明天打 先睡 黎蛇加油

這個世界沒有神

屌你老尾出擊卡黑moon
又要扣閃

唔出胸熱=GG

媽的
潛姬又同我玩遊戲，全部變哂49閃

媽的貢丸

正想講 到底咩叫媽的貢丸

撈左勁耐,隻金剛兩炮射能爆左隻王

媽的講完 好似係

Dim gun

我用意志力改變左金剛既目標
差啲整到崩潰

太牛B

黎蛇咁牛b點跟

呢個活動斬完甲都冇咩實感
送啲野渣渣地

輕空咩圖刷好

Atlanta擺翻去二隊代夕張 一隊落翻日進啦

車肥羊玩到傻左
爛女人只能刷閃同戰果
活動都忘了打

瞓覺
屌佢老母一係就門前大破 一係出門大破
支援D閃同資阿屌屌屌屌

入王斬唔到都叫嘗試過
打兩個幾鐘連隻王都見唔到

1-5

你post艦隊配置黎睇下
本隊有冇雙飛? 道中中破建議用緊急修理資材

刷唔到戰艦解任,於是把心一橫大做隻戰艦出黎,
4662 20
冇啦啦出隻扶桑比我

幾時先解封ip

輕巡係咪可以放棄上魚雷之後雙紅炮同水偵？

由良AWW蜜瓜改二落雙雷之外
其他就跟適重落雙紅炮

普建咪得

o岩架啦, 隻王甲咁薄, 2連都秒到

等埋遠征番黎, 正式出去王點撈大波灣

進斬了

練密瓜3號機了

118屌你老母閪

On9門神屌你老母

小鬼on9啲吧

118on9啲

打條撚咩屌你老母

屌 小鬼又爆 想點撚樣啊屌

大波灣我削血A出咗

118我屌你老母臭閪呀 門神大破玩嘢咩

屌你老母落左東海都爆屌咩

隊1
長門 381改MAX, 試41+7, 一式彈, 加速
陸奧 試41+7, 試41+7, 一式彈, 加速
翔甲 村田, 岩井MAX, 烈改, 烈一一
赤城 村田, F4U-1D, 岩本MAX, 烈戊, 彩雲東
秋洲 加速, 強風, 二水戰
蘭大 對空 CI 最大化

隊2
鳥海 3號+6, 3號+6, 夜偵MAX, FUMO
筑摩 3號+6, 3號+6, 照明彈, 瑞雲改二六三四
北上 五連+6, 五連+6, 甲標丙+4
夕張 蛟龍, 五連+6, 五連+6, 22改四後期, 見張員
長波 4連MAX, 4連MAX, 見張員
朝霜 對潛先制

陸基1
陸偵, 隼64戰隊, 銀河, 銀河

陸基2
東海901, 試東, 試東, 試東

放齊雙支援 (其實我真係唔太算整配支援隊)
隊1
比叡 試41, 試41, 試41, 32電
榛名 試41, 試41, 試41, 32電
霧島 試41, 試41, 試41, 32電
蒼龍 江草, 江草, 江草, 32電
夕立 B型, B型, 33電
綾波 B型, B型, 33電

隊2
金剛 試41, 試41, 試41, 32電
Warspite 試41, 試41, 試41, 32電
甘古特 試46, 46, 美砲, 32電
飛龍 江草, 江草, 江草, 32電
陽炎 C型, C型, 33電
不知火 C型, C型, 33電

想轉乙

大家加油

入唔到王呀 門神同小鬼係咁玩嘢
就算入到王都係揸流攤

屌又爆 118屌你老母閪咩

唔撚使柒玩啦 都入唔到王

轉乙了

理世巴一早打乙真係心水清

加藤巴真係已經癲咗
哭哭

我仲喺度刷閃比支援
今晚先再打，一陣出一出屯門

san值<0 轉乙保平安

抖抖再打過算
秋霜係咪得P3先有得撈

btw仲未撈到沖波點算

沖波同藤波真係係咁出

機動唔係太適合斬殺, 轉番水打, 對潛比北上做, 史實船做番輸出

乙都卡斬 屌你個閪

休息下, 重新出發

水打好似要打多一點A?

同埋我支援隊其實係咪咁擺無問題????
我唔夠46砲

我不做人了

智力upup

斬左乙 jojo我不做人了

支援配裝冇問題, 道中要全閃, 講緊52士氣樓上

我係機動冇友軍斬嘅

冇提速就要打A, 打A補給艦要帶洋上補給

要撈沖波好on9...

咪臭係
我明明要海防,佢削血期就出3隻比我做乜鳩

屌你老母

出沖波未呀屌

不是吧

撈唔到沖波

聽日再撈過啦
聽日一定會撈到既

聽日一定更加開心姐 係咪啊哈姆太郎

刷極I點都唔出沖波 玩野咩

跌咗三隻都未能斬到 咸了

屌嬲 得我冇沖波

出左9隻

出滨波唔出沖波 屌你老母

躝

你咁刺激佢真係好衰

我鐘意

btw撈海防又出多隻乜事

呢樣嘢就係之前講用來提速嘅「+6」？
啱啱又去咗開發三式彈,炮彈冇中,不過中咗呢舊嘢

係
用佢加多另一舊+10/+13既就可以將大部份艦提速

撈不到沖波

巴打不用溫書嗎

斬殺係一個概率, 理論上你入到王就有機會斬, 問題係機會率大定細

抵

沖完涼再撈

做咗一朝paper
清下日任同演習

勁 仲有10多日就考 心情如何

除咗想屌考評局老母之外,就係想屌教育局老母

禾地艦娘台仝人g持你

支援就冇閃
要拿出珍藏的間宮伊良湖了

會考1分表示

那是毒品

對 公開試考得唔好又唔使死嘅

雙飛緊係留比本隊, 支援用乜鳩雙飛

暴大歡迎你

49疲勞就出擊的
每次餵雙飛都俾班女撚
上次餵完冇入過王 冇哂閃嗰場就斬咗

暴大巧難入 唔收後門

我好日都唔餵次雙飛, 今次活動試下, 得左, 技能:強運

得閒搵教授傾下計, 講下你既抱負

唉
搞左咁耐都未登入到
Vpn又時得時唔得
點算⋯？

掛vpn login
入到game 斷開佢
Done

個nord vpn仆街呢
日日試約幾個鐘先入到game
有哂動力打

機動難打吧

點做到可以打成咁

唔撈沖波了 心很累

放棄就會敗北

有冇配裝望下
冇胸熱?
機動隊正常唔會打到咁

抖下先 撈極都冇

佢似係門神中破左長陸是但一隻,然後冇胸熱但係又照簡第2陣,結果連日戰火力都冇鬼埋咁

理論上機動隊胸熱
除非打王/院長 下面4隻一炮一件先叫合格

入王智力測試通過

試下打6-5睇下冇有沖波先

精锐“第一高速雞動部队”，拔锚！

斬殺嗎

打撈大波灣, 田中比左羅伯茲我

我都未撈

沖波是甚麼

要大波彎有咩用

出Gambier bay都唔出平户比我齊圖鑑

多一種玩法

田中讀心術

對 所以唔出沖波俾我

唉

開